Starlink V1 L19 試射直播

倒數五分鐘

倒數一分鐘

有冇人知點解成日要夜晚黎射

升得好快

夜晚係咪反而易啲spot, 因為得返佢啲燈

又啱

landing pad 有雀

stage 1 telemetry壞左?

要等地球自轉 入番條軌道

land左去邊